藍絲開始種票

小弟第一次開post

話說我呀媽尋日係牛池灣見到有人派口罩等等嘅防疫物資
望咗望佢地要18歲以上先派
仲要登記身份證先可以拎
而佢唔同黃議員咁只寫頭三個數字
係成組抄哂
佢地就話自己係廣西同鄉會

有個中年婦人就叫大家唔好亂俾身份證人
等陣拎去借錢都得啦
班搞手即刻話唔好信個婦人，佢係黃絲嚟

最後留低嘅得班公公婆婆
大家一定要同屋企人講口罩呢啲派就派
唔洗寫咩身份證
如果屋企人係藍絲
唔洗講咩種唔種票
話拎嚟借錢就會即刻知驚

開始咗好多年啦,新野係開七人工會同香港爭選委票同奴工界

我一早幫住係老人院嘅家人取消選民資格。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report